痱滋生係邊個位最難頂？？？

我屌你
生係條痢到無得輸
講野都癡痢根咁

喉嚨「定」！！！！！ 吞口水都痛

未試過

只要係生痱滋就係難頂

生係個PATPAT到先難頂, 坐都坐唔到

脷底

J窿

屌 試過
果陣以為喉嚨痛
一照先知生痱滋

生喺妹妹度最難頂

閪窿入面

你咬親個pat pat??

屎眼

扑野會點

成日生痱滋 生得嘅位都生過
吊鐘生我真係屌你老母

脷底條筋到。 郁一郁就痛..

JJ就試過
比女咬親

利邊， 唔講野唔郁都磨到牙邊，廿四小時都痛。
仲要成日磨損流血，逾發逾大粒。

脷尖 食親野都會再咬中多次

脷底中間條筋

脷左右兩側既側底 ...

心都離一離

未試過

以前一個月至少生4次飛滋
箍牙之後生7次
even早晚刷兩次牙都照生
不過呢兩個月開始用漱口水
近乎冇生過
係咬損條脷 然後係條脷生飛滋

痢底
仲要近喉嚨 大大粒
吞口水都痛
完全食唔到野
水都唔想飲
野都唔想講
買野茶落去 個下痛撚到
眼水都標埋

屌 諗起都痛

脷尖？

度度都咁難頂